愛真的需要勇氣 來面對流言蜚語

只要雲爺爺眼神肯定
阿狗愛就有意義